{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023040669766/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스트라이프 반팔 칼라 원피스 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの製品であるSS23 / 323471LZA5はストライプパターンを適用した女性らしいムードの半袖カラーワンピースです。 サムスン物産ファッション部門で製造したこの製品は、しっかりとした綿100%素材で製作されており、カジュアルなデザインで活用度の高いアイテムです。 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあるので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、飾り物が落ちることがあるので軽く手洗いする必要があります。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属副材料は肌と直接摩擦しないよう注意し、デザイン上の装飾物が付着した場合にはひどく首を絞めたり人体に害がないように注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。水洗いの際に多少収縮することがあります。 摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明により変色することがあるので着用や保管の際は注意してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワンピースはどのブランドの製品ですか？",
            "answer": "このワンピースは8 secondsというブランドの製品です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースのデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このワンピースはストライプパターンを適用したデザインで、女性らしいムードがあります。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このワンピースはしっかりとした綿100%素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどんなシーンで活用できますか？",
            "answer": "このワンピースはカジュアルなデザインなので、様々なシーンで活用することができます。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどのように洗濯すればよいですか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、裏返して優しく手洗いすることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このワンピースは機械洗濯による製品損失が保護されないため、手洗いがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはアイロンかけできますか？",
            "answer": "このワンピースは暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの金属副材料について注意点はありますか？",
            "answer": "金属副材料は肌と直接摩擦しないように注意し、デザイン上の装飾物が付着した場合には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは水洗いできますか？",
            "answer": "このワンピースは水洗いできますが、金属付着物によってサビが発生することがあるため、注意が必要です。また、白系の製品に色移りする可能性があるので着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの着用や保管に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "このワンピースは摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明により変色することがあるので、着用や保管の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの製品損傷に関する補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 558
    }
}